第一次去簽名會有啲咩要注意

真心求教

龍汁手

返去記得用精液過膠個簽名

記住要黑布蒙頭

問價

帶筆

唔俾影相

睇番大會俾唔俾自己帶野簽/規定要用大會色紙

鐘意可以自己帶支金筆/銀筆 大會多數黑marker

諗定要個聲優/idol寫咩名

用日文打招呼同多謝

扮毒L

簽名會又冇得渣手手

冇得打定jer仔唔洗手

參考黃子華